國家安全日咁重要都無假放，港共點撚樣做野架

冇得專心愛國

是